有圖 大埔廣福公園車輛事故

唔個點解諗起呢個畫面

你都幾得閒過wo

大家咁話

講大斜路近廻旋處易炒車
呢頭講，呢頭中

ok

係慣性飄移